[扮工巴絲]如果早做哂d 野可以提早走，香港人工作效率高十倍

現實做得快老細係覺得自己比少左野你做，然後比更多野你做，做完先好走
結果由本身可以早走變ot

做得快又要ot,做得慢又ot
咁搏為乜

同意正評

錯 有班老屎忽係鍾意OT

要做一定有野搵黎俾你做 到時咪又係無得走

所以大家都hea做

罰有效率嘅人。

每日講明做幾多+做完可以走

相信可以即時解決交通問題

有個同事平時做野都好撚慢 又求其
有次公司有份urgent野 2日後要比人
老細講到明搞唔掂可能要cut人

係果2日果條友效率上升左幾倍平時佢做成星期既野 唔洗半日搞掂左 仲要高質

嗰個似醒目仔多d喎

我番份差唔多性質，平時我就睇片上網，大project黎到我死都死掂佢

公司有條女我8點番佢已經坐喺到 7點走佢都仲坐喺到...

炒人加嘢做

放大假前一日一定勁快勁有效率做好啲野！同一道理

好多老細鐘意臨收工先比野你做架....

佢咁做幾好，做得快又係出咁多人工

屌 咁都撞到同事

好撚天真
如果做曬d野可以早走佢就一定會俾多到做唔曬既野你做
因為呢句野潛台詞係做唔曬唔準走
咁多人身在褔中不知褔

做過professional service 一定知我講咩

野係做得完既咩？
少年你太年輕了

視乎行業啦，有office hour 係方便工作上有關系既人搵到你

一個人完成到既野彈性好多